覺唔覺得夜晚睇野會變綠色

係無光的環境下
我睇嘢會曚咗
仲會失去原本的顏色
反而係會有種綠綠地嘅感覺
有冇人都係咁

唔覺

同你頂帽一樣
btw 去睇醫生啦

天生夜視

由頭笠左綠色帽落腳？

以前試過
會有一撻撻青色浮出來

靈體嚟㗎! 走呀!!!

你估你係貓呀？

因為人眼對綠色光最為敏感 所以係夜間光線不足嘅時候雙眼只能夠見到綠色或者相近頻率嘅光 產生影像變綠嘅現象
利申9up

青光眼睇嘢咪綠色囉

咁白內障睇黑人咪變白人？

可能同我講嘅差不多

下世唔好㩒咁多電話

都9up得幾有道理
怪不使去教中文啦

另一個現象可能常見尐
好大力合埋對眼
甚至用手㩒一㩒
會有好多噠顏色出黎
仲識轉下轉下

有超能力，夜視功能